一人一張對你留低陰影嘅動漫圖

我先

Lm
大哥哥.jpg

cls勁恐怖

呢套咩嚟

晚安布布
好撚壓抑

血腥慎入

咩黎，好似以前睇過但唔記得左叫咩名

咩撚野黎

赤目比人鍊爆春袋

動漫佢鍊成埋自己 爬出嚟個幕都好撚恐怖 但好少人講
次次睇都會比個幕嚇親

devilman串燒.jpg

BLOOD-C

Diu

記得嗰陣仲要半夜睇

呢個03版 我覺得大哥哥嗰到真係童年陰影

我每次重睇都係skip嗰一part

無頭學姐

變左笑片

可能因為已經有大哥哥 所以後面個接受程度高咗？

動定漫呀

個樣咁似崖上的波兒

凸眼金魚

愛子

即係叫人咪鬼帶

動畫 #17

圖就不了
唔想見到
怠惰扭雷姆手腳嗰度
第一次睇嗰陣有碼
成個畫面黑曬唔知發生咩事
我仲特登上網搵無碼
睇完好撚後悔自己點解要搵無碼嚟睇

惡魔人 啲人肢解左條女之後跳舞

乜野漫畫

斬 赤紅之瞳

全黨死清光既動畫

漫畫好D，有死淨幾個

你get錯
毒撚好憎人將動畫叫動漫
好似話支共狗先用
建議直接叫卡通激死佢地

成件事好悲壯

贏曬

再見螢火蟲

阿ken + 豪鬼

屌你 乜鳩嚟

認到個頭先認到套野
搞到想重睇多次

我仲記得隻隻量產機個頭變哂做綾波

暗瘡

三酸甘油脂

呢套咩黎

惡之華

想當年以為部電視壞咗

Dllm我錯 食緊飯唔應該入呢個 post

點可以冇修車天堂岡本倫嘅大作
妖精的旋律

咩動畫嚟？

來自深淵
唔好俾封面呃左以為係子供向
好撚獵奇呢套野

如果唔係有西方國家
支那同香港應該一早放到周圍都係

斬赤紅之瞳
好撚啱呢一年既香港人睇
絕對神作

我記得我細個睇過有一集舊版嘅多啦A夢
佢搵兩個鐘四個鐘六個鐘同八個鐘之前嘅多啦A夢幫手做功課
記得有一幕係八個鐘嗰隻多啦A夢個樣勁恐怖咁彈出嚟
我喺屋企睇到尖叫

我覺得隻馬大陰影啲

量產機變咗個女人樣呻吟

沖繩奴隸島

fate zore

聽日fsn hf3

七武士

kite

有冇名唔記得咗呢套咩名

佢呀嫂上佢

咩嚟

我到依家都分唔撚到

so everything that makes me whole.jpg

Blood c

咩名

音速雷撃隊
講日本神風特攻隊既

唔好咁啦 呢套漫畫原作好撚好睇㗎

我覺得呢度先陰影...

殺手阿一
成套都陰影
但啲圖大部份唔貼得
大家有興趣可以去睇下

依度都係

髮型都分到啦

有冇片

咩嚟呢套

寒蟬鳴泣之時
同人3大奇蹟喎唔可以唔睇
依家10月做緊新版

睇下十月果個先咁

呢個post咩事

唔好呀唔係remake嚟
要睇嘅話睇咗原版先

[10月經典神作回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 之唔係remake (6)

建議入去睇吓第一頁個q&a先會解答你好多問題
歡迎新人入坑

好即係睇左之前果套先？

一朝早上熱門

呢套野其實好震撼

呢套咩名？

寒蟬鳴泣之時

無限輪迴全黨死清光

真係又燒腦又好睇

係呀
睇吓第一頁個q&a先你就會知點開始睇

咩事 斬甩左點解要攬返佢個頭

寒蟬鳴泣之時
神作必睇依家10月做緊新版
不過想睇嘅話記住睇咗原版先因為新版唔係remake嚟
[10月經典神作回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 之唔係remake (6)

可以入去睇吓第一頁個q&a先，你就會知應該點開始睇

+模型社傻妞

淨係睇過少少漫畫版
分別大？

而家個個都笑中二王冠，但當年睇到喊架

原版動畫ok，因為都係跟原作
總之睇哂原版之前都唔好睇新版住，因為新版係續篇嚟
睇哂原版兩季先

我屌你老母.....

細個有玩過 未贏過

光速屌閪舞?

我都係諗起依一幕
最心痛係死完仲要放係街示眾

屌那星 當年呢幕搞到我有幾年淨係夠膽用縮骨遮

明日香比真治用黎打飛機後就比人分屍，冇好過

模型姐妹 我草低左係Harddisk得閒就開

痴撚線我淨係睇左開頭少少已經feel到個壓抑....頂唔順唔想睇落去....

呢part係邊part？

btw其實好好睇，結局果陣喺風中道別 真係ham咗

迪妮莎

呢套正

梨花

呢套漫畫仲正

魚
肥婆跌落魚池嗰幕

明明爆咗機新版又玩鳩佢多次

第6頁都未

今次真係thanks for sharing

好似幾正咁

咩動漫？

另一個人黎，攬頭果個係佢啲fd

Nana第一次見女主（唔記得咩名）比女主扭甩哂啲手手腳腳

Lol咩黎

好深刻 入嚟就係等睇呢套

個身重要拎左去喂正義女隻狗

H漫，本篇結局好心UP，然後作者後話又接翻結局捭D救贖

烙印戰士

死鬥呢？劍豪生死鬥好血腥

nice boat ⛵

主角黎？

我發覺啲H漫都係精神攻擊啲讀者
根本唔係用黎打飛機

主角團之一，不過出場唔夠10集就死左

唔係，短暫既配角
大概個人設好似話比係聽哩個角色好重要
但冇幾多戲份之後就比人殺左
為左虐待啲讀者而整既角色

勸你唔好睇落去
去到後期壓抑同墜落的戀愛
果程泥漿深陷
會令你更辛苦

作者對生命的疑惑/無奈/困難/人既反應
都好細膩同出色咁表現係作品
人遇到呢套作品自然或多或少被強制代入劇情

Another

屌諗起都興 咁樣搞鳩套漫畫 搞到無人睇

屌！當年仲要係夏天上堂睇，嚇撚到仆街
到宜家都唔敢帶d特別尖頭嘅遮

門外漢
想學嘢 請教吓係叫咩名

茄喱啡啦

被斬果個係女主角個救命恩人
套野叫Claymore
d囡囡幾正

來自新世界

鬼父

Lucy

早期柯南啲動畫真心唔錯

你get錯
動漫係包括動畫同漫畫
上面巴打係想問動畫定係漫畫佢會鍊成埋自己
今次唔關支那事

真，唔睇王冠唔通睇d咩濕鳩異世界轉生咩

真心CLS

有冇睇過星星公主
我自己覺得上面冇一套癲過佢

動漫節

你get錯
動漫節係真係動畫漫畫既縮寫
所以先咁用

咁就咁講動漫就係支那字
唔可以係縮寫？

一見到呢句說話就勁心寒

每晚佢彈出黎講呢句個一下都會嚇到我

個陣睇笑左出黎
多啦A夢唔知咩係溫柔的目光, 所以係咁chok表情, 最尾chok出第一張圖

Animation =/= Comics
淨係隻字同差好遠啦

佢地有交換幾次身份喎ching有冇睇㗎

btw睇最後爬出窗跌死果集就會明晒 一切都係悲劇

Lm

有冇圖

波兒？

咩黎

來自深淵

呢套野封面係小朋友 cute cute地咁
但開黎睇完全唔係果回事⋯
好在我睇之前已經有哂心理準備

尋找身體

新版啲劇情改左好多 第二集就出羽入，我諗佢應該想用一季濃縮成個故事，同埋有啲位好突登想令舊觀眾回憶 例如梨花同禮奈，佢地有口癖係萌點但用得太刻意，搞到一集係咁故意咪啪咪啪~ 勁怪。同埋新版啲畫風黑化都太可愛 完全冇舊版果種性情變化咁大咁恐怖，同埋細節冇舊版咁勁，舊版連op都可以倒帶播 會聽到隱藏歌詞同意思，op12之間仲有關連，製作組滿滿心思就明點解舊版會係恐怖推理神作，新版直接用首pop song帶過所以依刻都係建議大家睇返舊版BD

動漫係包含哂動畫+漫畫 但多數係當catalog咁用
例如 動漫節 動漫界 動漫精品
鋼鍊呢套動漫好好睇 (X)
鋼鍊呢套作品/動畫/漫畫好好睇 (O)

呢個真係好有影響

用對波去分 詩音大波D 明顯圓D
魅音冇咁大

佢應該係打撚錯左

一樣架人地比較少露姐

呢套係少數壓抑到唔撚想睇嘅漫畫
恐怖過主打恐怖題材果啲多多聲

Must have pic

佢地唯一一定認到嘅特徵就係紋身一定係魅音

嘩 呢個真心心up
為左d 唔關自己事嘅連命都唔要

喺佢之前仲未開始有原來啲角色係為死而死嘅覺悟

動畫都畫錯左，ova魅音背脊冇左紋身

初初入坑動漫時睇到寒嬋真係會留低陰影

Post都開咗幾個
睇到目明篇先會知佢交換過身份姐齋睇錦流唔會知
我話髮型分到我意思係佢地同場嗰陣

原片：(2:00 開始)

同場加映：

Miki

新版好大機會會連去海貓

個Game咩名，唔記得

睇開啲機戰/高達都冇血，呢套細個第一次睇到black getter真係嚇撚親

不要再說了
比蟲破處

係，OP有兩幕暗示咗呢次關海貓事多過舊版寒蟬
屌佢老尾好好地出解篇海貓唔得嘅

其實睇埋原作就知一開波已經換過，紋錯身做錯家主，所以詩音先成日發癲，魅音係由頭到尾唯一冇癲過嘅角色

好可愛

7月入戲院睇,見到有幾個家長帶4,5歲嘅仔女入去睇
一開波就咸濕劇情,仲要咁嘅結局
對班細路真係夠晒陰影

其實新版第2集一開波嗰幕+op+埋連名都改埋
已經知道唔係remake，係續篇嚟

又玩鳩梨花

到依家都唔敢攞住直遮跑
7-11金屬款次次行過見到都退兩步
神作 但係有永恆心理陰影

咁都陰影？

J都縮埋

貼圖可唔可以講埋出處

我果場有人好心同個師奶講呢套野唔岩細路睇
比個師奶屌番轉頭話關你咩事

依套係咩

鐵人兵團4最終話前篇
類似呢啲名

試下再玩番先

依套叫咩名?

日經

我都唔記得
話話都咁血腥
不過漫畫仲刺激

有套叫「思春期誘惑」
都係H漫
我覺得呢套睇完SAD過變身好多

晚安布布

我打算開始睇...

好奇心害死貓

我成日覺得呢啲動畫一係大大個2A標誌寫撚住兒童不宜四隻大字貼喺門口

一係索性mark佢做3級算數

唔撚好再俾班濕鳩師奶當咗睇叮噹咁帶啲細路入場

咩嚟？

好撚慘，好彩比人收留左

謝謝你 在世界的角落找到我

其實依套好似寫咗IIB

但通常無人理

咁要怪啲父母啦人地都講到明唔啱細路睇

第一眼睇以為相黎

扭曲的同居生活 慘D

果作者套套都好sad
我又好犯賤咁睇晒
而家仲有套連褲襪又係好好睇

倒瀉曬喇

連褲襪邊到有得睇?
之前本單行線我都搵唔到

扭曲同居個結局真係好撚震撼

生駭村嗰part重撚獵奇

漫畫結局都好啲，動畫幾乎陷家產

你係咪調轉左 漫畫先係陷家產喎

DEVILMAN crybaby

可惜後期劇場版次次都玩爆炸玩超人級特技

冇調轉喎，動畫死淨女主
漫畫死淨女主/男主（變咗龍）/同粉紅女（大埋肚）

求指教

邊套

大劍 好睇

女主角為左變強食左佢個頭

做咩個個都唔記得boss喺動同漫都係冇死

一次過睇完成套漫畫
人都癲

未睇過呢套 但睇過地球防衛少年 又係慘

睇完一套都好夠
珍惜生命 遠離鬼頭

好多位都癲 仲要係好突如其來
同其他作品真係冇撚得比架

BOSS 出左2次半須佐大技 最後大戰之後幾年內就死埋

真係得佢一套會睇到想嘔

之後死就唔應該計啦
要計就應該計劇終時嘅狀態

睇完個下真係好震撼
個心寒一寒咁

基因改造都慳番

依套咩野黎？

妖精的旋律，漫晝同動晝係唔同結局

銀河鐵路999 個女人成身時鐘
就係佢搞到我有密集恐懼症dklm

咩嘢

來自深圳

eva舊劇場版 Air/真心為你

第一次睇horror

當時睇漫畫好衝擊

叫開卡通片 細細個都係咁叫開

大劍，當時動畫睇到呢幕完全係震撼

呢套叫咩

小圓喎

妖精的旋律

祈妹普魯修卡

廢老識條撚咩
佢地根本就唔知動畫漫畫同game可以去到咩野深度
外國已經視電子遊戲為第九藝術
大把人仲覺得打機只係on9野
卡通片係俾小朋友睇好似成語動畫廊咁
漫畫就係公仔書搞到d細路唔讀書既垃圾

佢背後講既野都幾sad

唔使圖
彼岸島

入坑畫面

Tamama衝擊波

你睇下我幾多負皮
係要嬲下既 D支共語九唔搭柒咁
不過激下D毒撚好好玩
有D明時事台同D波台狗扮五毛個感受

當年仲睇埋舊劇場版 睇完以為自己痴咗線

未入都估到會有呢張

細個睇真心驚

算係嘅當年用食人做題材係震撼
主角頭幾集仲要死咗

原本應該真係相黎，作者懶得畫背景出名用相改到漫畫咁

無得輸

呢幕真係睇幾次喊幾次

search左佢漫畫好長 到底係講d咩睇左廿幾頁

成個post都痴撚線

痴撚線

喱套咩嚟？

記得係小學果時
老豆啲朋友喺email send條link俾佢
我以為普通卡通片打開嚟睇 點知....

個陰影大到而家完全睇唔到血腥片

學姐

me小四嗰陣有同學share 睇完個人呆咗 諗返都覺得CLS

押見修造《惡之華》， 原作者畫女好掂的

如果講eva，二號機俾量產型分屍果下震撼啲

Asuka

深淵？

屌你咩

伊藤潤二

唔知係咩名
只係有1次行信和有店係門口播呢一幕
之後一世記得

fate zero

巴打，唔係講笑，你真係好柒

金田一都好恐怖

明明知道女主角咩下場
但睇crybaby版都係覺得好震撼
睇住d頭髮飄下飄下

睇完自動入聖人模式（一個月）

有冇名

人生既痛苦及無奈
作者將佢好到肉咁表現係作品入邊
識得點用對白/分鏡，拖你入壓抑
我認為對好多事情都認真既人平時生活都會有入邊既苦惱/疑問
但作者可以咁詳細形容返出來仲有咁多卷
我覺得好勁

利: 琴日睇完，如果你已經生活好累我建議你唔好睇

以下比睇完漫畫既人

好野黎

屌你老母忍唔住去左睇
屌你老母而加好撚抑鬱

咁都唔識
你係肛門漢咋下話

痴線 啲人一定冇真正睇過
睇完封面就鳩嗡

點解唔搵jacqueline

閉眼咁假 應該半開合大細眼咁就恐怖啲

呢d先一定睇過
想水人入坑中伏咋
張圖第二個comment講冇血緣關係嘅親情
明顯好熟d劇情添

好似幾正 上面幅圖入面係講緊咩

咪同連登每次有人問有咩動畫好睇，都推薦魔法_ _一樣囉

雖然後面叫做復活

蜥蜴騎士

Psycho pass 𠝹頸 睇到好痕

ミーティ

好辛苦架正咩
可能咁啱食正我口味先好睇
你有興趣就睇漫畫

以下算係劇透

呢幕仲噁心過《魚》

有冇依套嘅名一睇就知係伊藤潤二但唔知係邊套

漫畫都還好 動畫配埋色真係頂唔緊

唔好咁啦ching
真係少睇呢啲
依家終於知
多謝晒各位ching

首歌仲有陰影

神作

第一次睇果陣

唔好睇落去,後面個種絕望同無出路係會令人窒息的.
浅野一二O建議睇咗入門級嘅SOLANIN,無事就再睇虹之原,都OK先去睇晚安布布.

鋼鍊03成人向，較驚慄，高質過fa

呢個識啦 睇埋添呀 免疫！

有冇人見到我支粉紅色噴霧

求名

講咩

Y太

點解冇火影

呢幕都未算係陰影 但係成隊最強士兵一野被人秒殺好震撼

叫咩名話？

隻蟲最尾俾人食左 omg

真心理陰影

巴打好嘢 咁都記得

下半身去左邊

喂狗

屌
成集都睇到想嘔
由佢畀班變態佬搞開始 仲要頂住自己條命

仲有 孤睾戰士

哇屌成套戲其中一個好難頂嘅位黎

佢全家都慘

依套野明明父愛如山
我愛黎明卿

依套咩名

斬！赤紅之瞳

依套咩黎

變身
Google search 177013

真心睇左唔夠一半已經好depressed第一次睇H漫睇到咁難受

仆街search咗嚟睇 又要成晚諗野了 愛子到最後都好愛男主但唔愛自己 而男主就比過去嘅悔意束縛住 都幾慘

我知道左劇情先睇
睇到依幕都覺得佢個陣畫得好撚癲

帶耳機個條女比人梟首？

devilman個幕一樣
不過devilman再震撼啲

原來樓上講左

有無人講過 “你有妹妹嗎?“ 依套

睇完驚左幾日衣櫃同門

女主角

晚安布布

屌 諗起已經眼濕濕

真心嬲咗呢幕
未試過睇動畫會嬲

竟然無人講呢幕

吉姆王 痴撚線作品

見到有人講another 但冇人講呢幕ge
當初睇都覺得恐怖

屌你老味細個睇完先知係真人真事改編

阿富汗獵犬

咩黎 好熟

原來係金木黎 sorry

好撚痴線呢套野

HQAPPY TREE FD

好得意

係

幾時動畫化

想知咩名

點解要 post 出黎 我第一次睇果陣真心想嘔
Post 左出黎 未睇過既人會冇咁震撼

講個女仔比人禁錮輪姦虐打果套?

新版都有

動畫版 冇漫畫ending真係曬鳩哂

Respect

陳奕迅

最後嗰幕真心sad
撞咗埋去部航母之後先知掉咗原子彈宣布停戰

最後嗰軍官都講 “大家都痴哂線”

無限接近愛人的朋友

真。現代獵奇傳

以為係"我們的"千鶴

仲有我～～～點少得我～～～舌尖上的人類

拉伯克
用線嗰個

上佢？

最有印象反而係女朋友俾人復活咗又即刻俾人殺返

對於一個當年中二既我，睇開啲王道嘢，完全接受唔到第8,9集就死喊

以為會2兄弟開開心心bbq大結局

冇屍鬼同多羅羅

細個好似喺asiadog玩 應該仲有

最後唔係好知做乜
但係布布後期個格都幾唔討好

應該話某幾期都衝激，沖緊涼就被殺個幕

係邊一幕黎? 邊一話?

多數呢種畫風嘅都好好睇

呢一幕好熟面口，漫畫名係咩？？？

火星異種

睇到返地球就冇睇了
知唔知講到邊?

依套叫咩名好熟

諗起當年睇變身睇到最後嗰幕喊到傻咗

菊千代 無人識

識野

冇睇好耐上次出係幾時？

22/9/2018 - 26/11/2018
廢老又廢左2年

H漫圖 慎入
唔單止呢張圖連本身故事都好壓抑 名:少女M

第一套睇既動畫

東京喰種